俄羅斯RT電視台：美國不會容許香港式示威於國內出現 星條旗海等顯示美國官方介入煽動 干涉別國內政

毛子借機想抽水?

為了追溯宇宙起源的問題，科學家們決定在夏威夷建造一座巨型天文望遠鏡，但由於選址位於原住民人的聖地，建設遭到了抗議和阻止。

據美國有線電視新聞網(CNN)7月18日報道，當地政府周三(17日)發布了一份緊急公告，並逮捕了33名阻止望遠鏡建設的示威者。

不過，據夏威夷國土資源部門的發言人表示，這些示威者在逮捕以後，立即得到了釋放。

路透社18日報道稱，由於當地政府逮捕了這些示威者，激起當地民眾的憤怒，17日示威人數已擴大至2000人。

果然係中共嘅老豆

CSGO?

係youtube條片下低會見到
RT is funded in whole or in part by the Russian government.

On 9
任何國家都唔會容許咁既動亂係自己國家出現
但文明世界會正視問題同正當手法去平息佢

而唔會好似支共咁一味用那渣招解決提出問題既人

係的確唔會容許 但個溝通就差好撚多囉屌你

呢條片幾個禮拜前已經俾弱智藍絲拎黎打飛機
真係廢撚事同佢講

RT 即係俄佬CCTV，除咗睇吓俄妹主持外，其他不了

梗係啦
美國未演化到咁嚴峻之前已經屈服左
美國三權分立 權力受制衡
仲有媒體第四權
仲有聯邦同州政府兩級分權
聯邦一樣唔可以干涉屬於州政府權限既內政
最後 即使三權 聯邦地方 媒體 都被獨裁控制
仲有殺手鐧 第二修正案保障持槍權
人民有足夠武力對抗獨裁政府

俄羅斯總統普京呼籲公民積極參與將於3月18日舉行的總統大選,以使每個人關於俄羅斯未來發展的意見都能得到考慮。

「為誰投票,如何行使自己自由選擇的權利——這是每個人的個人決定。但如果您不參與投票,那麼在作出關鍵決定的時刻,您的意見將無法得到考慮」,普京這樣表示。

俄總統指出,根據俄羅斯聯邦憲法,「人民是權利的唯一來源。」 他強調錶示,「正是每一位俄羅斯公民的意願決定了俄羅斯和我們後代的未來。」

此外,普京還補充道,「俄羅斯人民一直自主決定着自己的命運,我們的良知、對真理和正義的理解以及對祖國的愛共同指引着我們。這是眾所周知的俄羅斯民族性格」,「我相信每個人都很關心國家的命運。因此請您充分行使您的權利,為我們偉大敬愛的俄羅斯選擇未來!」

普京話支持普選㗎喎

人唔笑

肯定係冇人舉俄羅斯旗，佢呷醋

俄佬WFC

係咪想成為中華人民共和國俄羅斯特別行政區